Bomba鉅獻《志悠戀愛週記》

目前全網劇集合共有三集，每集12~14分鐘
日後仲會有《土匪拍攝團》《香城西遊記》《GDS》
雖然冇講幾時，但有夢想
震撼價月費$49任睇，支持本土創作

負評完
按上一頁

收皮啦

屌你老母，拉

hi fox
俾多廿幾蚊睇netflix好過啦

就係你呢d人扼殺本土創作崇洋媚外

很累了

你地有支持過香港人咩

bomba只是做創作，不談政治有錯嗎？

人一出世就同政治掛鉤㗎啦
你享戈d教育 醫療福利 唔係靠談政治
點爭取返嚟？

正呀 拍攝既質素高過哂其他youtuber 幾班
其他拍緊 youtube 既等收皮都得啦

嗯

嗰啲

創作最忌冇自由
Bomba選擇冇自由既創作仲要偽中立完偽黃

香港人談政治，不支持bomba有錯嗎？

冇興趣知, 但有興趣想知佢業績有幾差

個idea係好 亦都好想支持
但依家香港要建立黃色經濟圈
總之係黃就支持 中立或藍死撚開898

拍片還拍片，政治還政治
bomba成員私底下可能都係黃

食屎啦
拉

條底褲就黃

fox你到底有幾多個連登ac?

戈d

我不是fox，我是bomba忠實粉絲
有俾8蚊 雖然已經冇得再睇
但我都唔怪bomba

垃圾咪掟上嚟啦

I love you

hi fox 仲想試水溫？

垃圾Bomba躝啦，死左幾多學生呀仲話唔講政治，無人睇你呀依家，撐返你既警啦戇鳩fox

樓豬個名冇改錯

支那管返你你連拍咩都要討好支那先拍得 點唔談政治呀?
btw bomba死全家

多謝正評支持bomba

拉

咁咪證明你d創作吸引唔到人

中立撚不了

去錯地方宣傳 香討同babycondom可以會好啲

要撐本土創作我撐港產片好過

有 拉

why not both

冇人想睇

Why not both not，兩pat屎

訓醒未

學好公關技巧再上嚟啦,上連登sell野仲串串貢咁

一係假膠嚟倒佢米一係佢就係on9

邊撚個想知志悠有咩戀愛

收皮啦
留番d錢捐星火or 支持黃色經濟圈好過

屌 做D野同我個名一樣
明明呢排先唔記得 依家又上返水
試夠未啊屌

崇洋媚外here

係抄作

叫藍絲睇

以後bomba post淨係回i love you+不推文
唔好煩

條女啲戲屎撚到

我屌你老母 收皮啦賤種

叫藍絲振興你地喇

幾時執笠呀

成班演員樣都未訓醒出黎學人收錢 收皮啦

果然妖言惑眾.
冇改錯名

講真 果時好地地拍youtube 有廣告有贊助
係要收埋哂果少少錢 做壞個朵
咎由自取

咁我唔撐bomba又有錯咩

我睇小薯茄唔好？

過街老鼠是撚但啦
留翻比你自己睇飽佢

咪撚臭閪

49蚊射落海都唔撚益佢啦

bomba大大，可以拍瓊瑤既作品嗎，

我喜歡一邊唱著山歌一邊蝴蝶翩翩起舞既情景

撐警
走啦

睇牙迖好過啦XD
又唔使錢

ohhshit

啱呀 咁你地唔好話人扼殺創作啦
你做得好自然有人買
唔好叫春

冇kibi，不了，叫佢回歸可能會睇

成撚日發晦氣

( Show Blocked User - 妖言惑眾 )完全封鎖

收皮啦丁恩錯狐狸

你真的有訂閱嗎

On9 仔 等破產啦

小薯茄就收皮啦 on9當搞笑

on9

樓主專狙擊bomba架

學埋政府D衰野, 玩垃圾徵費

唔係崇洋，係崇優姐。

妖言惑眾

又試火溫

完全駁唔到

真係好震撼

prove it

冇錯啊
所以咪冇人睇囉

左手交右手？

我慳返啲時間睇Netflix唔好?

你點知的

咁入去乜7都無，就叫人比錢
on9 到震 出去打工啦fox 唔撚好再發埋d明星夢

49蚊捐咗佢好過

高汁 49蚊抵比

無人想睇呀，垃圾

No 喺佢哋ig 睇的

On99

係呀 吹咩
你地啲垃圾憑咩要人俾錢睇

屌你老母 打手

含撚啦

之前串柒柒而家就想人俾錢睇呢啲濕鳩劇
女又唔靚仔又柒

睇netflix 算

垃圾。 拉

樓豬個名

收皮啦屌你老母

負皮
拉

唔係呀，OK呀

逐個留言留負評

我開頭諗你哋係咪專登揀啲冇咁靚 平民化啲

原來你覺得靚

差唔多錢睇netflix就真係成堆鉅獻
世界各地 大製作 小本 乜都有

究竟邊個弱智會走去比錢睇乜閪野咩bomber?

人如其名

垃圾徵費

我寧願課金俾不滅墨水個邊嘅OHSHIT

依家有11個quote 回埋我就12

13

14

對於比唔比49蚊，我表示中立

我既意思係，正常

屌好啦 唔好同佢討論 樓豬就係想引人討論
btw不推文

hi fox

Netflix貴少少有愛爾蘭人有Robert De Niro唔睇走嚟睇Fox? 傻的嗎？

係未講緊Fox+

sor 係講緊係D.yan Wrong Fox

好似幾好睇，點支持？

加入會員

sor，冇錢幫唔到你

死返出去啦你
少少錢都拎唔出黎

我唔撚知佢地私底黃唔黃
但佢地Mark up一倍，7成公開捐比班細路
大撚把人同你埋單
咪撚再扮中立扮黃試水溫啦屌你屎忽
拉

我寧願俾癲狗日報毓民屌人都唔課俾呢個藍絲bomba

各位請使用不推文回覆

收嗲啦 咁撚鐘意睇咪自己睇飽佢 咁鐘意bomba咪開多幾個account俾多幾次49慢慢暢看咯 話俾你聽唔鐘意bomba啲懶係嘢嘅濕鳩製作就話唔支持本土打壓創作

含撚啦樓主

樓主曲線抽擊Bomba

推到完場！

$49我課埋星火唔好

屌你老母 俾狗睇啦

你搵班黑警支持你咪得，唔好好似乞衣咁係到乞食

PULL

Netflix 月費93
但係我睇緊1.2億美金budget既6 underground
Michael bay做導演
Ryan Reynolds做主角
點解我要比4x蚊睇垃圾
3集加埋唔夠一個鐘

sor唔係住果頭

landing-page

樓主曲到圓

怕得罪鄰國大客 所以選擇避嫌，仲諗哂藉口

連登仔不嬲葉公好龍
口講支持本土 真金白銀就不了
抹殺bomba既努力

柒到唔敢睇

學生project質素...

演員蝗味濃

D題材仲係ip4 youtuber彈起果個年代d 梗

本土一定支持架
不過唔係班撐黑警嘅本土囉

係